中秋佳節都落雨 係咪証明中國廿四節氣已廢

翻工 有冇中秋都冇分別啦

以前中秋係乾爽
而家

死老野

中秋落雨左好多年

真

約工程絲過中秋？

近呢十零年
年年都落雨咁濟

點解中秋唔落得雨

更係同老婆一齊

細個果時九月開學已經著大地牌校褸

結左啦？

邊有咁誇張

廿四節氣係中原嘅歷法
當然唔關香港事,緯度都唔同
你都唔會拎廿四節氣去赤道問點解仲未大寒啦

節氣係北方野
香港未到大小暑都熱到仆街
大小雪都唔關香港事

套野拎去偏北地方就準,
香港屌,有時十一月都仲熱熱地

早排大陸啲廢廠收晒皮即使個陣係夏天都無咁濕同熱，之後佢開番先搞成咁唔係節氣廢左，係支那人嘅問題

立秋之後，果陣熱氣真係無咁勁

真係唔識

廿四節氣用於中原地區 呢度係南蠻之地

元朝果陣 香港係南蠻嚟架嘛

元你老母朝

中秋唔係節氣嚟 無撚膠啦

雲羅公主教我架